今日冇人比人拉當我地贏

廢話唔講，就一句
真勇武，今晚不送頭

Tonight be true water

推

已經咁

不受傷 不被捕 不戀戰
STAY SAFE
DRINK WATER
BE WATER

仲要一齊罷
唔好送頭

其實都算無大志

(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

我地仲要一齊大罷工

真

根本從來來都係強弱差距勁大
唔知哪來的錯覺可以一戰

可以一戰好大程度係因為差佬守通例
呢個係遊戲規則
如果佢唔守，根本就冇可能夠打
所有層面都贏晒

唔想失任何一位手足